「突發」天琦的寄語

天琦:「我唔想掃大家興,唔想潑大家冷水,但係革命係一條長嘅路。無可能一時三刻就成功,但係又有可能突然之間一時三刻就會成功。係一樣好吊詭,好好笑嘅一件事情-革命。但係我地要保持依一個革命嘅精神、我地要影響更加多嘅人。因為當成功嘅嗰一刻,我地回望返過去就知道一切都係值得。」
節錄 05AUG2016香港民族黨造勢大會(梁天琦發言) 14:26-14:58

大家攰個時不如重聽返佢嘅說話

兩個重點

1.唔好氣餒。大家唔好諗住今次嘅事件係幾個月收科嘅事。你同我都知道,我地依家係革命,唔係運動。單單我地要由下至上重組警隊,就已經係革命。知好多人開始攰開始灰,但請加油!

2.宣揚思想。我地唔單止要圍爐取暖,仲要突破同溫層,將藍絲洗成黃絲。
唔一定要去藍PAGE同佢地拗,但唔該大家起碼勸掂埋你身邊嘅藍絲屋企人。黃藍好多時係價值觀嘅問題,糾正價值觀唔會係簡單傾一陣就做到。樓豬我都用左成3個月先將我兩個藍絲老豆老母變做淺黃。我地有200萬黃絲,如果當中有3成人成功洗黃2個人,我地就多左60萬個手足!千其唔好睇少自己!

光復香港 時代革命

加油香港人!

同意啦

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

69互推

光復香港 時代革命

發覺係咪越黎越少人放棄左連登,得返和理非睇仲有五毛搞分化

推

啱呀👏🏻

Push

啱，無錯

感覺連登/香港人需要正能量
希望呢個post帶到比大家

早排都好頹,覺得好多手足比人拉/受傷,自己都有啲事情
但係聽完天琦講 革命唔會係一時三刻嘅事 又有返精神
光復香港仲有好長嘅路先走到,唔可以咁易放棄,天琦仲等緊我地

其實我諗 會唔會拉晒勇武入去坐,光復香港反而更易有出路
勇武入左去同天琦會合,成立秘密組織,十年後出返黎正式落力搞革命
入得去坐嘅人,都證明左係真勇武,有做地下組織嘅資格。

認真討論
咁樣諗嘅話聽到義士要入獄都好過啲

加油 , 幫推

反而多左老一輩上 巴士見唔少

早排成日打仗個排真係好少睇 無咩有用post
呢排得閒啲先睇返 不過成日睇兩睇就逼自己唔好睇 廢事晒時間